遵理上市成功？

唔知herman點睇呢

關herman咩事

參考同類 1082

原全唔知上市 新聞都冇聽過